無上線48小時 連仔會del post?

Thx 連仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳